有邊啲公務員有時跳point會跳多過一個?

聽講有某啲公務員會有啲hidden point，某啲位跳嗰時會多過一個。我宜家知稅務局 aa 同環保署 epo都有。仲邊啲位有?

果啲叫omitted point

紀律部隊

果啲叫 North point

邊啲紀律部隊有? 同埋起邊個位有omitted point?

所有professional grade都有